有無人知「強逼症」可以點醫？

強逼自己唔好強逼

會心跳加快同冒汗

強逼自己冷靜啲

點得架。咪玩我啦

強逼症，唔得都要得

睇醫生啦
有藥食，有行為治療

樓豬 咩位置上強逼？

仆街 我有時行街見到賣衫鋪摺左d衫/褲起角好齊，會好舒服，但見到有一兩件斜左少少 唔係直角會好唔舒服，我會行埋去整返好先走

全部都斜會點？

好易解決 只要你日日去行街 幫人摺返好 或者係果到做 日日都要摺 好快就會好返

點得呀，咪玩我啦

我都有, 傷口一結焦就會搣, 無限loop
可以keep幾個月or above
除非好忙或唔記得先會好番

當睇唔到得唔得

冇得醫

做gym或者幫到你

唔係掙扎症wo

關做占咩事

係咪要做認知行為治療
嚴重啲既係需要藥物控制

利申，我都有其中一種強迫症，八歲到而家都無好過

全部斜同一角度 如果係好整齊 我覺得舒服就唔會理

好唔舒服

其實係得閒先幫佢整，如果唔得閒就咁經過算，但會好似有d唔完滿咁